巴西石油跌咁多, 係咪時候入貨?

利申, 唔識

正

發達機會

入左少少玩下

總統直接干涉市場要求換CEO，後果係令外界關心巴西市場的自由度會否受限，令到投資者失去信心，因為成個巴西股市陪住一齊仆街

香港搞成咁都未有事

香港只係個笑話

完全係避靜勝地

笑L左 笑L埋右